其實大家係咪已經打算放生何君堯啦？？

日日全世界風向去晒黑警同港鐵度，係咪大家已經唔記得左721邊個同白衣人握晒手呀！！！大家係咪決定放生何君堯啦！！！

一直都無放過佢, 之後會一一算清

依家成班保皇日日出去做緊選舉工程，又派依樣又派果樣真係DKLM

推